穩了！？ 有傳iPhone 11 採用usb, 送18w 快插

各位巴絲打點睇？

算Tim Cook 有少少良心

Tim Cook 有咁好死？唔信！

日前，中國充電頭網發放有關 iPhone 11 的新小道消息，內容更指可信程度極高，那就是 iPhone 11、iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 三款新機將全棄沿用多年的 Lightning 連接埠，改用 USB Type-C！並配置 18W USB PD 充電頭！

source:

垃圾post不用回 由佢沉

usbc 打漏

好撚核突

哦

推

起完樓主底，似白卡人士。

嗯

準確度很高的

馬總統看手錶

iPhone 係一定唔會用c 線
因為Apple 要賣配件

無錢轉gay了

未必，iPad 都轉c線了

唔出奇 ipad pro 都轉左usbc

佢就係要分開兩樣野先比iPad Pro 用type C

充電頭應該係講個wall charger

M.....字

佢改c 線比全世界人屌老母差唔多

一早應該轉 遲人三四年先轉
On99

應該係type C to Lightning la

內容更指可信程度極高
咁樣就當係真?

幅圖寫咗個charger轉type-c
樓主打出嚟話部機轉

lighting做唔到18w?

lighting 線 倒番個IOS 落去部APPLE 有得防老翻線
到時TYPE C都唔知做唔做到防老翻緞呢樣野

type c都唔出奇，統一返iPad macbook
但會唔會又Pro版先有

如果轉左其實班零件supplier會知